<resources>
    <string name="app_name">BuscaTerroristas</string>
    <string name="instrucciones">Instrucciones</string>
    <string name="nuevojuego">Nuevo juego</string>
    <string name="configurarJuego">Configurar dificultad</string>
    <string name="seleccionarPersonaje">Seleccionar Personaje</string>
    <string name="textoInstrucciones">instrucciones de juego: \n"
    "1. El objetivo del juego es despejar descubrir a los terroristas escondidos en las celdas.\n"
    "2. El juego se gana al descubrir a todos los terroristas escondidos en las celdas, seran <b>10, 30 y 60</b> en los distintos niveles.\n"
    "3. Si realizas una <b>pulsacion corta</b> en una casilla <b>sin terroristas a su alrededor</b>, se revelan automáticamente todas las casillas vecinas.\n"
    "4. Si realizas una <b>pulsacion corta</b> en una casilla <b>con terroristas a su alrededor</b>, se revelara esa casilla con la cantidad de terroristas que tienen en todas las celdas a su alrededor.\n"
    "5. Si realizas una <b>pulsacion corta</b> en una casilla <b>con terrorista</b>, se pierde la partida.\n"
    "6. Si realizas una <b>pulsacion larga</b> en una casilla <b>sin terrorista</b> , pierdes la partida.\n"
    "7. Si realizas una <b>pulsacion larga</b> en una casilla <b>con terrorista</b> este aparecera muerto, mata a todos para ganar la partida\n</string>
    <string name="partidaPerdida">Has perdido, jesucristo te invita a jugar otra partida pulsando nuevo juego en el menu para derrotar a los hijos de satanas</string>
    <string name="partidaGanada">Has ganado, que Dios te bendiga hijo mio,(Al ganar la partida, una sinfonía celestial de cánticos se despliega en el aire, envolviéndote en notas etéreas que resplandecen con alegría y serenidad. Los cánticos celestiales llenan el espacio, creando una melodía gloriosa que eleva el espíritu y llena el corazón de paz y triunfo.)</string>
    <string name="principiante">Principiante</string>
    <string name="amateur">Amateur</string>
    <string name="avanzado">Avanzado</string>
    <string name="tituloDificultad">Selecciona la dificultad</string>
    <string name="aceptar">Aceptar</string>
    <string name="tituloPersonaje">Selecciona el personaje</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <array name="dificultades">
        <item>Principiante</item>
        <item>Amateur</item>
        <item>Avanzado</item>
    </array>
    <array name="personajes">
        <item>terrorista</item>
        <item>biden</item>
        <item>putin</item>
    </array>
</resources>